黃之鋒—《我不是細路》

借朋友本書睇完，
希望可以分享俾你哋。

希望香港人要繼續加油，
即使疲倦 都要努力爭取。

感激你哋對香港嘅愛，
願意奮不顧身守護香港。

無論你幾灰心幾絕望都唔好氣餒，加油

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

小時候，我會跟父母說：「呢度好多警察，我好安全！」

長大後，我會跟父母說：「呢度好多警察，我好危險！」

無爭取過嘅嘢永遠都唔會得到，

但係只要你有嘗試過 至少有機會。

只希望可以打動更多人企出嚟 唔好啞忍俾政府踩住上